facebook出現左一班本土派怒hi新移民

據了解makiyo tam係新移民學生，
90後，現已成功申請上公屋
每日150個單程證人士

CLS

牛屎狗屌新移民?